iMessages 同 WhatsApp

其實有冇人同我一樣都覺得iMessages 幾好用 又有得畫下畫又可分以玩下game 但奈何好多人都慣左用WhatsApp而搞到自己都焗住要用WhatsApp 依加WhatsApp啲動態功能根本冇人用
希望第時啲人會用iMessages

同女朋友會用iMessage
或者close d 既fd 都係
其實真係好用幾多下

唔緊要，

我都無朋友

用咩都無所謂，冇人搵

Btw iMessages有冇group?

有

啲圖唔係好似whatsapp咁永久係到，如果唔係特登save低，隔一頭半個月就會冇左

膠到仆街

以前有用

成日收唔到
同埋變左普通綠色text
嫌麻煩就同whatsappp between line telegram算

而家有冇好啲？

android 有冇iMessages

你有無用過imsg....

4件前 換過幾部機 相同片都仲係度

所以個animoji對香港人係無用
都無機會用

Setting入面有得set

其他通訊軟件用唔到=垃圾
得iphone X用家圍爐玩animoji

Telegram好用d喎我覺得
雖然d fd都係鍾情whatsapp

Send 即映相有d 麻煩 ,有無方法好似whatsapp 即映即send 出去?真心請教

iMessage = 對外國人用
Whatsapp = 對香港人用

iMessage 以前有lomoji 同埋高登icon用，而家下撚曬架

如果多人用 應該會有人再整 ？

Imessage係計數據定sms錢？

藍色就係iMessage，用數據

綠色就SMS

好鐘意用iMessage

其實係可以整成片嘅野send去第d app, eg wtsapp

animoji 我諗會增加左香港人用%
起碼男女朋友玩下幾好

D 毒撚冇女咪話冇用

有冇得同SMS 分返開，成日見到成堆廣告MESSAGE 就唔係幾開胃

同班friend傾計, d SMS就自然落曬最底唔見晒架啦, 況且我delete個SMS有幾難

香港區班apple user 係零舍on9, 睇下個App Store trending 就知, 佢哋嘅主流一定係免費同垃圾app所以我都轉左過美國區好耐

明明iMessage 先係主流，傻鳩港柒就講到部機一定要有what's app 依啲垃圾app先同人溝通到
iMessage + facetime audio 明明已經係內置兼更好選擇可以代替晒語音文字溝通打通晒Mac OS + iOS , ui /ux design 又靚, d 特效仲好誇張

大陸閪/ 港柒偏偏鍾意九唔搭八走去用whatsapp WeChat

係telegram面前什麼也不是

我就一定唔會咁啦, 冇可能有更好更靚嘅選擇而因為人哋有問題而去遷就佢哋
況且如果人哋真係重視你嘅點會唔肯一齊用, 我都半推半就逼到大部份人同全公司一齊轉晒imessage (

三年前公司啲人連 imessage 係乜嘢都唔知 ( 明明香港個個都ios / mac 咁滯又會facetime 偏偏冇乜人知imessage , 經我培訓之後已經全公司都用imessage溝通,

etc : 其實參考吓中共嘅逐步染紅方式係有用, 初期叫做會睇what's app 訊息但唔會覆>到中期唔會睇>到最後直接What's App 都delete埋

用iMessages 好難搵返啲紀錄

如果返工啲電腦係用Windows嘅話就冇方法iMsg?

I mean 好似web版whatsapp咁

telegram大哂

imessage正呀 又有得畫畫

不過android好似冇？ 咁係香港好難普及

有得set 永久係度架喎

好威

係無辦法嘅建議你平平哋買部mac mini 擺公司

返工啲電腦係用Windows嘅話我就會專用twitter messenger 同人溝通

D fd個個都用whatsapps/tg
想轉會都唔得

如果iCloud有埋online iMessage就好喇

iMessage 個search function 好垃圾

同女朋友用iMessage，我同佢都發現有時message會無啦啦唔見咗
有無人一樣

有，不過要jailbreak，買個收費tweak叫remote message

用mac就得

animoji 遲D會唔會開放俾whatsapp

你可以整完animoji 再用whatsapp出嫁

朋友唔夠多

晒氣

TG

鍾意用imessage多啲
但好多fd都用an機變左焗住用whatsapp

不過點都好過wechat

fd既就用開imsg同ig
Whatsapp就返工多同group
Wechat就大陸客

香港咁多人用An機，iMessage 係香港好難通行

iMessage 有用開嘅
但冇reply 功能真係幾唔方便

係都用TG啦

對方用android既話imessage有閪用咩

不過share link勁煩，冇得揀返個group

電腦用嘅話用line好過，同步一定係最好

其實佢ios10加咗新功能之後個ui design都好垃圾
個im app store極度1999
去到ios11都唔肯釐清返個概念 (但改好咗少少)
同正常app撈埋一齊真係好戇鳩鳩

唯一一樣唔方便嘅係iMessage好似無得search返啲對話？

後生其實iphone多
最起碼真係聽到好多人頂唔順三星轉咗

先唔好講iMessage
連好用過whatsapp又同whatsapp差唔多介面既telegram都唔算普及係香港
點叫得郁香港人用

完全同意 唔明點解其他messsaging app 唔整reply功能 方便好多

Send video

變左video就冇哂意思

等於 send 高登icon要用相片

tg 其實最好用囉，又多功能，又可以玩game

其實im啲sticker都真係當相咁send，呢下好戇鳩

用左咁多年iphone真係未用過同唔識用iMessage

同send sms一樣，有乜咁唔識用

無人搵用咩都一樣

唔想唔小心send做SMS
入settings 閂咗'Send as SMS'

assMassage

又係既，希望佢越多越多人用啦

btw有冇巴打知點解之前個腦魔sticker落咗架 ？

喺大陸用唔用到imessage?
大陸block 咗whatsapp
媽子成日返大陸搵唔到我
我又唔想裝we7

用到

咁就可以唔裝we7 啦

但係iMessage錄音功能好差
好多雜音

好彩果陣有down

IOS 有無 Google Play

但iMessage 錄音效果嘛嘛地

imessage應該有三set高登icon

iMessage 正好多！但缺點係少人用同好難search 返舊message

點search到

四set先啱

第二set

可唔可講下點down

唔好玩人啦
Android用家去app store裝咪有囉

今日個客話我知，我先知有呢樣野

勁憎用whatsapp. online同typing柒到爆好反感. 一見你冇裝whatsapp d人就會當你怪獸然後仲要話咁你咪冇得同朋友溝通. 係你自己柒要裝whatsapp d朋友先會搵你咋. d whatsapp撚要靠whatsapp先聯繫到友誼真係好可悲.

其實有, 你只要直接打返個group名就可以

呢樣真
其實有冇解決辦法 ?

其實佢先進過其他好多
唔知你哋係咪唔清楚, 但其實你可以就咁放部電話埋耳仔度好似聽電話咁, 就會識自動錄音, 咁就會好清楚

其實佢先進過其他好多
其實你可以就咁放部電話埋耳仔度好似聽電話咁, 就會識自動錄音, 咁就會錄得好清楚 ,習慣咗根本係返唔到轉頭

你估咁多人用蘋果咩
你啲蘋狗只係少數，鬼有咁多人陪你imsg 😂

個介面音效都柒到爆, 宏宏聲咁 聽見都火滾
有班毒撚重會話冇whatsapp等於冇朋友都講得出

高登icon imsg 仲有無得down

我記得down過, 邊度搵返

其實幾鐘意用whatsapp web版，係電腦睇左d垃圾圖唔會留係電話入面

如果imsg有web版就好

mac

加密

成班傻燃畀強國正苦監控緊都唔知

whatsapp web版

可能你有精神病
美國緝毒署FBI都監控唔到嘅嘢點解中共會監控到？

應該已下架

Telegram可以就哂用an同ios嘅fd
iMessage始終剩係可以同apple device嘅人用

如果 iMessage 有得search返舊對話內容就無得頂
同男朋友專用iMessage

因為whatsapp 未收皮好難取代

要sticker 的話, 以前line 都多sticker la

香港太多social app, 只能揀1-2個,

tg 吹到幾勁都無用

Telegram 感覺都係同d 網友 9up用，
真實朋友都係用返whatsapp好d。

其實因為無乜fd會肯轉telegram 無得揀只可以用whatsapp

反而覺得line啲 stickers 好好用
反而呢度（美國）越來越多大陸人
有啲香港嚟嘅都轉用埋 wechat

Apple真係想iMessage hit 就會出網頁(WhatsApp web 式) & Android 版啦

唔出Android 版係因為美國主流仲係sms , imessage 有sms fallback, 所以起美國用imessage 就可以同全部friend chat

但起香港，sms = 廣告/垃圾message, imessage 注定唔會起香港咁既地方hit

所以咪冇人用都唔知囉 唔好講到鬼佬高人一班 根本有d低鳩能
佢隨時答你 係咩 android冇架 咁佢地做乜唔買iphone(實際上佢地連Android係乜都未知)
好用還好用 普及還普及
line 同telegram好用啦 咪又小數

line sticker 好過癮
但聽過香港人話line 太多公仔好花巧
啲人就係咁死咕咕

whatsapp 點解香港多人用，我諗只係頭一批買初代iphone既搵到whatsapp 呢個app 咪用囉，跟住就死都唔轉其他

FD底用TG+line what’s app公司開萬三個gp見到都驚

fd個個用wtsapp, 根本冇得揀
同女朋友就用between

tg同line就係太多人濫用sticker
成班玩sticker 玩一日完全無內容
而且tg 同line唔岩工作用

一個香港人有whatsapp 已經可以私工兩用
工作要返大陸先都係裝wechat

tg line 呢d 中學生玩下算

你咁講又啱，我曾經一度疑惑點解whatsapp唔整埋有sticker。

應該整埋畫畫嗰啲功能啦 整埋啲濕9動態冇人用